成日問打藍絲嘅有咩幫忙嘅手足可以入黎幫你開下腦！

結論咗先，吊打班藍絲絕對有幫助！
黃嘅係理念，比人打完仲會更加堅定覆桌，呢個唔駛解釋，同路人一講就明。藍嘅係利益，比人教訓完會衡量成本，發覺本大利少就會縮槓。佢哋呢家就係因為有恃無恐，本少利大，打完人仲有狗護送，所以先出黎威，如果搵次有藍比人打鑊金，佢哋就會諗，等下為咗少少利益比人科到見紅，利益與收入不相稱，就會自私西上身咁自動收皮。你睇下班黑社會，自從比班勇武打鑊金，有晒片見哂紅，呢班仆班仲會唔會咁揚咁走出黎，知道可能會比人覆桌，什至打到見紅，即刻收皮啦，最多偷偷摸摸咁做，L夠薑好似之前咁大摇大擺咁走出黎。所以好肯定咁講，如果唔係之前班勇武覆桌班老黑，呢家仲比佢哋光明正大咁打緊呀。所以對付呢班藍，一定要用對付黑社會方法，唔駛多，濕得佢地三兩次，佢哋一定收皮！
ps:當然好似別的兄弟咁講，十分鐘黃金做法，不久留不戀戰！